國安法有一個大陸法律嘅特色

國安法有一個大陸法律嘅特色, 就係太地圖炮, 好難執行！

大陸勞動法, 環保法都係現成例子

你講出黎有冇笑
顛覆國家政權同尋釁滋事又唔見你講

話你有罪就有罪

唔知佢有無笑 但我笑左

連登有啲咁阿Q嘅USER

唔知係香港人嘅幸福定不幸

E加非法集結都係9拉一堆行人就當成功，唔好講惡安法難唔難執行

on9夠未，總加速師啊

Sorry
表達能力低
我意思係大陸立法太離地 （無民主民意）
以為立左法全世界會自動跟住守
係極權政府法律特色

我唔係話佢會唔拉人
佢一定會

但一定拉唔哂
全港六成人犯法 （我assume 香港人唔怕）
掂拉？

佢個新東廠要幾大先process到數以萬人？

例子如大陸勞動法唔比每個月加班多過36小時
（星期六都計做加班）
全大陸工廠都犯法, 官又唔夠膽 （同能力時間）去罰哂全世界, 係得閒就捉下人做樣, 平時就用呢做貪污藉口, 收水
全大陸工廠係立法後keep住犯法, 當政府多左個收錢藉口

無可能遵守的法律就係失敗嘅法律
我話佢執行唔到就係咁意思
大陸成日比人話唔係法治社會就係咁
無人尊重法律.....人人都玩 catch me if you can.....

國安法地圖炮到全香港發生過共產黨唔順意嘅事=犯法
實施不可能完全
全港遵守不能

香港rule of law收皮

正常國家立法要搞好耐係因為要有時間凝聚社會共識
全世界同意
大家肯守法
法律先有意義

極權政府真係戇居冇藥醫........